【緊急】 組織番多次二百萬人上街 就可以對準目標 清晰訴求

六月十六日，香港人締造歷史，二百萬零一人上街。

係過去果兩個月，我地清楚見到政府無顧訴求既反應，警犬濫用私刑發癲發狂，中聯辦黑社會既惡行，過百烈士被捕，無理被控暴動。

作為抗爭左兩個月既香港市民，我地需要更進一步對準政權！將呢兩個月既怒氣重新集氣！

唔可以再比政府轉移視線！重新我地不分化，不割席既立場！

盡快選好時機，係二百萬人上街兩個月後，再一次統一戰線，對準政權

8月17，18 係好日子，可以準備充足文宣，將過去兩個月發生既事回顧，同時都要定下目標死線，如果政府依然無回應，我地就有充份理據升級，到時風向可以完全歸邊

十連